[外國勢力直播] 有英國手足24小時內踩單車踩500km

500km係一個咩概念
大概就係圍住九龍新界踩4~5個圈
究竟牠可唔可踩足500km呢
大家得閑不妨入去直播link幫佢打打氣
方便可以sub埋個channel比啲鼓勵佢

勁

互sub ok?

勁勁

gchi 手足

打機

真係要比力踩架

賓周仔

開錯台喎

175/500!

辛苦過踩街...

好勁🙏

就200啦 就200 啦

240 KM 了

Gchi

食飽飯無嘢做等屎痾就係呢庭人